拍片拍錯縮時錄影 有冇方法變回正常速度

公司片黎
有冇方法呀
D片用gopro拍

再拍過

是但搵個app快播咪得

Event既片 老細要我聽日交段精華⋯⋯⋯

應該唔得
縮時係cut左好多格
你變返慢會lag機

試過iMovie 但唔得 會窒窒下

相反就得
而家只可以睇 PowerPoint
睇下有冇AI幫到你

你知道time lapse點拍出就應該知係番唔到轉頭
RIP

你同老細講你個精華就係條片未得
加啲音樂上去

Up上youtube,再校播放速度（最慢），播放期間用screen recording

縮時你當每秒影少好多frame, 邊有可能還原到?

個情況你想將gif變movie一樣咁smooth，唔夠格就係唔夠格

講唔出 老細一陣話我撚9佢

多謝你 突然有個idea
唔整精華 變做整好多張Gif比老細
睇下過唔過到骨

打定辭職信啦

老細話冇問題
我扮用zoom in個效果 逐格播出黎
再加上節奏感強烈既背景音樂
過到骨

係咪用東京熱OST

用呢首又出事

睇你縮幾多, 1秒一張的話, 用 software 最盡靚仔可以補到 0.5 秒一張都叫順順地, 多過1秒就唔洗諗了, 實睇落會 lag

Premier pro 好似可以補
但有排rend

聽日唔洗返工啦

縮得勁 放翻慢都無用

又幾有諗頭

原本40分鐘 縮左做兩分鐘